#検察庁法改正に抗議します 再上日本Twitter trends 第1 四格漫畫廣傳

又再嚟過

之前500萬tweets嘅
#検察庁法改正案に抗議します
張戀愛drama風格相關圖作者

被指誤導
Del圖同ac

rT或反對法案嘅名人受攻擊被指反日賣國賊
唔少急del tweet 及道歉

今次 有人製作四格漫畫
譴責網軍迫害
勇敢發聲嘅藝人名人
大意話喺抗疫國難當前
硬推依個「不必要不緊急」嘅法案
除咗安倍及其黨羽外
對國民只有壞處

仲指責佢哋愚弄勇氣和正義
抹黑異見者

結論係網軍成為堅實支持安倍政權嘅母體

push

Push

仲話啲網上右翼係受薪網軍
前自民黨人員

冇人關心

今日new version

今日

interesting

今日又

其實好多人睇唔明張圖個標題點解

其實肯做下功課
去google下
唔會唔明